（有圖）接唔接受到女朋友唔剃胳肋底毛？

你地唔會真係想睇圖掛

同佢講叫佢剃就成日西我面
剃完又長得快

接受到請正評
接受唔到請負評

你比錢激光囉，你試下剃9毛之後唔日日剃，痕到你仆街呀

唔好剃囉用脫毛膏
女仔有好長格肋底毛
俾人覺得污糟唔衛生咁

少少地既嫩毛我仲鐘意

圖呢?

有毛性感d

到你結埋婚 / 同居幾年，就會慣啦
佢可能一個月先會剃一次，腳毛都係

加拿大呢啲細部位1千蚊內都得啦
激光ed
8次左右 但做完第一次激光 啲毛幾乎絕種

你地學生無錢咪做part time囉

咩一個月 係夏天先會剃 , 冬天著長袖 黑絲就可以成季唔使脫

圖呢仆街

接受到呀 夏天自然會剃架啦真心

有咩所謂
你都會有鬚根啦

接受到
佢有時唔記得剃就好鍾意玩佢啲毛

好難想像宜家仲有女仔唔處理自己嘅格甩底毛
平時出街著衫由得佢fing晒出黎？
做激光幾百蚊都搞掂啦

着黑絲啲毛會吉曬出黎

搵唔到圖可以影自己

求推介